**Теоретическая часть**

1. Разница между функциями `setTimeout()` и `setInterval()` в том что первая отработает один раз, а ввторая будет повторятся регулярно с указанным временным интервалом.
2. Она будет исполнена как можно скорее, после завершения исполнения текущего кода.
3. Важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска нам уже не нужен, потому что функция в setInterval остается в памяти пока мы не удалим ее, а значит хранит в себе некие данные, которые занимают место
